
Пусть небо подождет, я не все успел,
Правда мне вряд ли уже радость принесет успех.
Я словно Мартин Иден, и с меня хватит игр,
Но судьба держит за горло нас, и каждый платит игу.
Я в который раз рублю канаты с плеча,
Перед тобой не тот, кого ты когда-то встречал.
Вера — мой сталкер в этой Припяти,
Кто знает, что нам приготовил завтра тихий Везувий.
И словно водопад: люди, события, слова,
Но иногда лучший выход — забыть или солгать.
Взлетной полосы пока не коснулись шасси,
Я устал от этих снов, но и проснуться нет сил.
Если жизнь — высотка, мне нужны ключи от пентхауса,
Хоть ветра нет, но моя лодка мчится под парусом.
Пускай и дальше мое сердце всем назло бьется,
Когда однажды издадут мой Позор Солнца.
Миллион дорог, миллион путей впереди,
Нелегко, порой, высоко взлететь.
И только ты один свой любой порок в этом омуте в силах победить.
Пусть небо подождет, я не все успел,
Тех, кто плывет по течению, *** унесет быстрее.
Мне сверху подарили крылья не зря,
Но что летать нельзя, от меня этот скрыли изъян.
Я бы вылез из ям, что другие мне роют,
Но предпочту живому трусу быть убитым героем.
Это мозаика из обязательств,
Жизнь решила в наказание мне навязать их.
Миллион причин, чтобы продолжать борьбу,
Здесь каждый готов возглавить долгожданный бунт.
Там, где есть музыка, нет места отчаянию,
Это лишь начало, хотя моя месса кончается.
Я у трапа, и впереди книга чистых листов,
Чартер зафрахтован мной, но поднимется ввысь пустой.
Пускай и дальше мое сердце всем назло бьется,
Когда однажды издадут мой Позор Солнца.
Миллион дорог, миллион путей впереди,
Нелегко, порой, высоко взлететь.
И только ты один свой любой порок в этом омуте в силах победить.
Миллион дорог, миллион путей впереди,
Нелегко, порой, высоко взлететь.
И только ты один свой любой порок в этом омуте в силах победить.
